肯肯定党铁站有狗埋伏

頭先經過粉火同名都之間天橋見到有一雄一雌普通藍毛狗買狗糧。佢地行嘅方向同上水狗屋相反，蝴蝶山瘋狗屋都有一段距離，咁唔係係党铁站埋伏都唔知去邊喇。所以跳閘嘅手足真係要小心

推

一早知
有d係便衣
有d扮黨鐵職員

今次係軍裝

早隨黨姓
跟著黨走
一定發大財

Chok完冇事